強烈要求香港警察制服一律完善為中國公安款式

咩完善 係優化

藍色本身已經係跟公安以前皇家軍綠色